窮人無投資頭腦，做死一世窮人

窮人真係唔撚好生仔
窮人思想係生兒防老，等自己老咗有人養
屌你老母，你生完嗰仔但你唔投資落去
但你想嗰仔大過會養自己
係咪有病
你連投資都唔做嘅時候
你竟然想回報
係咪食屎大
世界無免費午餐架
你要有回報嘅同時
請你首先要有投資
重點係
你一個都養唔掂嘅時候
你仲要生多幾個
on9思想無得教
窮人真係咪撚生仔

咁你紮左未

紮架嗱

窮唔緊要
但咪撚蠢

呢樣係真
窮得黎唔醒目
真係無用

唔蠢又點撚會窮

真係
淨係識生
又唔投資
做死一世窮人